咁撚凍都周街黑c,班女對腳係咪唔識凍？😑

我咁大隻都著左兩條褲啦

返工比人屌咪暖返d囉

今日著左條80D好暖

唔涷，因為我會幫佢地保暖

ching著黑c係條褲入面？

點保暖？

同我一齊訓

肥婆本身就唔怕凍啦

國際學校果班短裙學生妹真係痴撚線

點解穿黑絲 都會變怪異 yeah yeah yeah....

果d女好多都係公廁

伯母着住黑絲比我屌緊呀嘛

咪咁冇家教啦

我藍絲黎

Leggings 黎

堅黑c牙

做唔做我sp?

唔侵5毛